行完街好走啦 留力聽日機場見

行完街好走啦 唔好守政總警總！
留力聽日去機場呀 今日唔係Endgame!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

天黑喇
返屋企食飯喇

食完飯 仲有好多文宣工作可以做架

機場見

機場啦 揸撚住個春袋好過

笑咗 又係留力聽日
前線自行決定

九月仲有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

九月一機場見

大家買完野 入夜散

不被捕 磨到10。1 落老共面

同班前線講要留力丫
佢地唔睇連登架